屌你老母反對派錢既入黎

派貢少點夠駛... 派多2千銀黎啦波局長 我承認你喇

收嗲啦老屎忽 4000吾系錢？

派四千加行政就八千
上次六千加行政就六零一五
你承認咗佢嫁啦
不過你要嗰二千去咗人地袋姐

-.-

即係派8000 啦 波叔好球